FYP請槍

醫療方面嘅題目
(類似biochem)
6000字
價錢另議 有興趣留低你嘅tg
感謝

知你邊個 check email